9gag po左早幾日尖咀救雀條片 有成百幾萬人睇！

另類文宣

但似乎好多cm都話要用奶
有冇人幫手去解釋下

推

都冇舖頭開門，邊度搵奶

推推

推推推

齊昕like左

兵荒馬亂邊撚到拎支奶呀

巴打你follow齊昕？

邊有奶

隔離個po睇到

9gag好波

connect 動物組織

Link?

其實外國有個meme係he needs some milk，自己去youtube睇下。

唔洗太care 話用奶啲comment 啦
仲衰過冷氣軍師

有啲賤

【一起Len片語】He/She need(s) some milk.
指看到一個人發生了慘不忍睹的意外，你無話可說的時候，你就可以大叫這句！
這句話是從一段上傳到Vine平台的網路影片引申而來，。影片中黑人女子看到一個男生自己絆倒自己正面朝下「碰」的一聲，接著就重重的親吻地面，這時拍攝的女子突然大叫"He needs some milk!"，這句話就被網友剪接到各種慘摔影片中而得名！

I can't believe Thomas fell down the stairs and broke his leg. Man, he need some milk.

大佬, 果度係9gag呀, 你估真係要用奶咩

查實哩條都係核彈嚟

meme嚟
唔使太認真

諗到Ｄ好地獄既野，但都係不了

白鴿平時唔俾人摸 佢feel到人真係幫緊佢先企定定
香港人好善良 白鴿都睇到啦